煙腸同事返工唔好開zoom 上堂

你咁樣我好難做ga, 小心碌親隻手

關你撚事

炒我囉屌你老母

你夠唔好用手機睇GV啦

上撚埋你老婆都仲得呀屌你老母

關你撚事咩on99

飛機

聽日HR會通知你

唔通知你係咪比我屌老母呀

番工就番工啦你老味

利申: 初音係我老婆

上住zoom又係咁多錢
認真番工做又係咁多

做5曬啲嘢

做唔曬又唔會比人炒

咁樣淥親冇工傷claim㗎

上堂都唔俾，好惡咯

關你撚事咩死乞兒

煙腸咋，你咪炒囉

返工就專心做自己野啦

講緊樓主你啊柒頭

慳啲啦hi撚大左呀？你老母塊鮑俾我屌撚爛哂，仲講乜鳩初音

煙腸本來就係一個可有可無既位